人總係犯賤

當人地想同你復合個陣以為自己放開左
隔一排互相問候下先知好掛住人
可悲

cfu